小心暴露行踪：發咗夢嘅，除咗要睇吓社交平台外，仲要睇吓 Google map

原來用 Google map 嘅 GPS（分享 location 就會自動問 GPS），不單當時會有機會俾人知道你嘅行踪，Google map仲會保留記錄。
另外，你睇過邊啲 map，一樣會有記錄。
如果唔想俾人日後 check 番你嘅行踪，記得要㩒左上角嗰三劃，入去搵 your data in maps， 停用 location history 同 web & app activity，同埋取消記錄。

【SUCK小隊】 【10.2】 【三罷】 之 【狼來了】 【SUCK塞】【SUCK商場】

幫手推POST呀!!!

推

[10.2行動] 係真香港人就入嚟同我推爆佢！

iphone 呢?